[突發]政府個春袋已經安全

請問幾時係星期六日搞多幾次機場?
明明已經搵到弱點，但你班傻仔竟然俾班5毛帶晒風向提都唔再提機場?

9月1日全民再去揸爆政府個袋袋子

1/10

2/10

Pish

禮拜一唔係去機場?

push

平日邊夠人呀
同埋冇話一定淨係搞一日
既然大家知道左政府個春袋係邊咁點解唔錫多幾次

9月1日

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

求幫手推825行動post, plzzz

825應多人知了
但之後唔該大家集中返機場呀

訓先聽日再推

Push

同意錫春袋

推

1031

黎緊星期一個個係集會
依家講緊黎多次812個個規模

人地支那就護旗手
睇下入面幾多護袋手

幕後大台已經控制哂lihkg、tg風向，防止一切機場行動

826 黎一鑊先

9月1

打爆機場個春袋

826平日一定少人架啦
唔係唔好搞不過想有效一定係星期六日

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

9月1 機場

1/9
一定入

最好申請埋禁制令「香港市民」不得出現於「香港國際機場」方圓1公里，咁咪唔入囉

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

9月1機場

826 91 92 97 98都係入機場既良辰吉日

91

咁你可唔可以遲少少先推9.1 行動?

今日同聽日都有人call 緊入機場
唔好影響佢地好唔好

【8·25荃葵青遊行】 #前往方法
大埔/北區：巴士73x/278x >城隧轉車站 >46x/47x
沙田區：城隧路線46x、47x
屯門區：57M、58M、61M、67M
元朗區：欖隧路線69M、265M、269M
將軍澳/觀塘/黃大仙區：38、40、290、290A、290x
深水埗/油尖旺區：37、33A、30

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

call定先有乜影響
同埋點解一定要淨係揀一日
春袋緊係要瘋狂錫啦係咪先

9勻1機場見 有冇文宣圖

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

你call 定, 啲人咪以為今日聽日無, 得9.1 囉

咩邏輯
咁民陣上星期開始吹雞831
咁你地又記得824 825?

可以，我要射爆政府春袋

up

機場呀！！

推推

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

推啦

其實長期針無用，要提早一星期文宣先做到
咁遠你會日日入咩？

826機場聲援國泰員工

roger

如果港鐵再封站的話
全世界轉場入機場

今日開始做文宣咪岩岩好一星期

9月6 7 8

帶野去 留三日

呢個都要
不過平日應該唔多人

901

鍚佢春袋

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

打狗，救人

國泰白色恐怖，唔入唔得

同意

有個post 話 「最好晚上8:00-幾點 去機場購物」
想揾番個個post

今日落大雨 去機場玩玩啦

要搞機場就早d 搞文宣啦....
成日臨急臨忙咁搞，有幾多人知？
一陣人少少搞到都無意思

光復香港，時代革命

721 811

9月1入

之前係咪有巴絲星期日係冇cargo
所以啲貨集中晒係星期六
星期六搞會唔會好啲

你睇下有無post 推星期一國泰城?

91機場

9月1號入機場！

五大訴求，缺一不可！

9月1機場見

posh

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

九月一日機場見

9月1 入機場

9月1 機場見

同埋要宣傳出去

整文宣

9月1打撚爆機場

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

星期一是工會圍國泰城，個度遠離機場客運大樓，好大機會發生機場何式凝事件2.0

機場一定要搞

pish

pishjj

屌你老母

9月1幾點？？？

星期一係咪入？

今日封左鐵，點解唔今日去？

ok

支持

91 機場見

今日集完會入咪得
又近又多人

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

係不停錫 一日唔夠

唔做到航空員集體罷工根本冇用

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

連續錫爆你春袋

機場呀

入機場呀大家！

佢地炒緊人
希望佢地會醒覺無限期罷工

入機場

香港電影欠香港人一場革命

冇話一定要今日或者聽日
春袋可以瘋狂錫

有冇人可以再開post提機場呀。係街到危過機場好多。。起碼佢地唔敢係機場放tg 唔想再有手足受傷呀

入機粉呀各位！！而家又橫風橫雨！！

以後所撚有抗爭行動
地點：機場

香港電影欠香港人一場革命

冇話一定淨係去一日

想帶風就唔好淨係屌人老母啦

機場機場！！

機場核場 幫手推

After

快d入la

自上次攪一攪，民意轉晒大堆，入多幾次，有助運動快d收皮，支持

點解機場post 成日沉??

呢d唔係我問題wor
你見冇人推咪幫手推順便share埋囉
cls講到冇人推我錯咁

大家仲未肯 be water

推極都沉

一星期唔夠?
而且要係不斷去
姐係黎緊9月要瘋狂去夠時間文宣啦

機場要起碼早一星期文宣

對家痛處一直都在機場！
小心泛民打手成日嗌人唔好入去！

小心泛民嘅人出嚟扮大台拎喇叭！每次都係，場運動一過佢哋手就玩完！臨門一腳先來出賣香港人，每一次都係！小心

入機場 大家

支持禮拜五六日連續三日搞！

聽到有暴徒叫大家咁做, 懇請大家唔好癱瘓機場

機場一定要搞, 仲有唔好再用「和你飛」呢個名, 我地宜家要癱瘓機場, 唔係齋對外宣傳呀! 記住宜家有禁制令我地好難入機場, 但係正正因為有禁制令, 宜家一號客運大樓落客站得返兩個入口, 上上星期六旅客多少少都逼到出馬路, 只要人夠多足以令真正遊客排返個幾鐘隊. 機鐵都一樣, 你只要搭鐵入黎, 然後塞住入機場個位已經夠做. 藉口都幫大家諗埋, 你排完隊未問下個保安「我想接人機應該去邊個位?」「我想問下宜家仲有冇得睇戲?」「我想去富豪機場酒店點去呀?」自己求求奇作個藉口啦！最後必要時就搗塞馬路, 但要快閃, 果度撤走係其中一個大問題, 逃生路線要手足plan定, 但同樣因為果度有好多遊客, 黑警一定唔會亂咁黎！

9月1全文機場 推到有文宣 活動詳情

今日文宣
9月1日岩岩好一星期
而且黎緊9月陸續有黎

9月1號機場

上面有

推！

機場機場

係
聽日都入

請善用起底功能！分化撚！

721
811

我諗要搵遊行攪手 傾左先
唔好自把自爲 琴日就係好例子
宣傳不足都係問題 唔好咁心急

係！一定要入機場！直搗黃龍！

推爆機場POST

錫爆佢啦

9月1日得個乜鬼bno集會
我相信好多人冇bno唔會多人去
就9月1日搞成個9月都可以瘋狂去

puhssss

去機場！！！

8月31 好好宣傳埋 政府 五大訴求唔點頭嘅話翌日 機場交通壓力測試

機場

psu

屌你老母啦死五毛成撚日民意民意 咁撚多人俾人拉咗傷咗仲民意
我地要入機場入機場入場入機場入機場入場入機場入機場入場

大佬差唔多個個六日出面都會集會, 仲要成鳩日話上唔到熱門唔夠人, 要做都要夾下讓路俾個春袋先集中到火力

9月1機場 錫春袋

9月1日囉我冇話今日去呀

收到

推 要錫

你班機場大台group
不斷叫人入機場但係又阻止人勇武
請問係咩玩法？

91機場見

冇阻止過勇武wor
一直都講緊機場最有效
唔好亂屈人

平日唔夠人

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場

Tui

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷

因為p牌仔冇得推文

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

機場機場。。機場真係最有用又安全。。大家幫手search機場 將今日3個機場post都推上熱門 感謝

星期六一定要搞呀
星期六聚到人，而且有貨運
星期日無貨運架

1/9 機場
2/9 3罷 同時入機場
3/9 情況入機場
之後所有星期六日入機場

黎緊星期六撞左民陣
下星期六可

826 國泰城
91 入機場
推到有文宣！！！

機場機場。。機場真係最有用又安全。。大家幫手search機場 將今日3個機場post都推上熱門 感謝
幫手機機《機場機場》呢個post

明明上次搞機場咁成功，點解唔搞多幾次，趁早d講比其他人足準備好時間啦

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

依家唔早咩講緊黎緊星期日都有一星期時間
星期六民陣818嗰陣已吹雞
或者可以考慮當日完就去機場
或者到時現場做埋文宣黎緊9月瘋狂去機場鳩嗚

對

612 721 811

星期一機場

以後星期6 機場 星期日遊行
手足們OK?

幫推

錫春袋

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

九月一塞爆赤鱲角

去機場呀
用吓腦喇都知敵人忌乜
咪理啲乜鬼遍地開花左膠行動

拆佢春袋

星期日無貨運 貨運先係政府春袋
最好下星期六
要真係打擊到經濟就要夠多人
要夠多人就要定死一個日子
大部份香港人唔會日日入機場

攪到佢變爛袋獸

91 入機場

之前咪又係星期一
係睇有冇心做咋
琴日又多隻眼啦仆街

平日人數有限

揸揸揸

要去英領，不了

成日比人點去其他方
你話觀塘拆燈柱ok
其他淨行嘅地區遊行我唔會去
機場見 星期幾我都塞 一日都億億聲上落
只係星期六日最大效益

幫推！！！

推十次！！

其實我都想黎緊星期六去
無奈民陣做晒文宣所以先讓位再下星期六先入

至少星期六日一定會多人好多

貨運爸打講過星期五晚係最繁忙入貨時間

機場交通係重點！

六日撞哂期
問題 點解唔平日搞

就下星期日啦

梗係星期五晚就開始搞到星期日

九月一日機場揸爆佢春袋

九一機場見

逢星期六機場
星期日行大運啦

要幾智障先會推星期一仲要真心

咪係，香港人真係好戇鳩

9月1去機場

1/9 & 逢星期六1pm 機場

明白今日要荃葵青好忙
但有冇文宣可以幫手，多啲英文版大家先可以係機場等地方派 先可以推出國際！
推比英文文宣組做野啦！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

星期一咪搞
講撚到無人理

支持， 9月1日機場

平日搞先係最有用
做機場既朋友講

星期六最有用
平日我唔確定，但唔夠人就肯定係

得呢日唔夠
要黎緊都有

因為唔會夠人
同埋下星期日開始冇點撞啦

每個週末去揸都夠做，唔駛平日請假去，會多好多人響應。

下星期？

推啦屌

我有做呀黎緊9月密密去

搞依度都唔係問題, 要一致, 唔好分散

826 91機場

排隊加入日程表 9月1日入機場

訴求：
1. 承認中國破壞聯合聲明；
2. 給予BNO國民平等公民待遇；

TG 大Group已有超過1200人：

TG channel會隨時更新資訊：

全民轉基

根本冇理由為左地區開花而唔去機場

每次一講機場
d 人就話要排隊排期

佢地最撚想你排到九月一後
學生哥番晒學
又少一班人

Push
十萬個認同

1/9!!!

推push

812咪平日

有爆眼少女加持先有d人唔返工黎
第2日咪話你知仆左直

1/10，和你飛

以為你講日子

根本遊行冇用
全力攪機場好過啦

組織好 一定夠人

9月1日機場

唔係一日半日，係最少一星期，唔好俾旅客出到境

屌你成班屌尻我地 話我地帶風向搞佢地區遊行

826黎一次國泰城先

整番張有機場架啦

最好六日都去

p

有冇咩政要要飛嚟出席1/10國慶？我地去接機派傳單畀佢，同佢講fight for freedom, stand with hong kong

地區每次都俾人打到仆街
真係轉下陣直打機場要害啦

9月1日，齊齊搭車入機場

出水炮啦荃灣

9月1機場見
9月1機場見
9月1機場見

錫春袋

真心唔明

9月1啦屌

Agger 9月1

9月1起點入都支持，但麻煩唔好再喺831前推機場

同意搵一日去機場
但請唔好分化一早宣傳好既地區運動

平日去唔得?

推九月一機場

901 1300 入機場，不穿黑衣，我們只是遊客。

真係想搞就去機場啦，真心唔明企係條街作用係乜？

b

可尊重其他意見，但如相信機場， 901 1300 同時入機場。

今日入去送機，放晒水馬無證明無得入

冇人呀屌
做乜撚係都要平日

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

if we burn you burn with us

九月一！

袋袋子

有人講話去佔路

【圍堵國泰】 改咗星期三！！！828

1/9

推爆!!!

機場有無進行勇武嘅可行性？

機場！

冇乜
封到機場令佢冇得飛就可以

91開始啦
呢幾個星期行程plan好哂

推爆佢

都岩

一早講左搞機場

我好懷疑, 有某d搞手將未來數星期的節目排到密麻麻,目的就係唔想人搞機場

逢星期六日 1pm
你地千其唔好一齊準時入機場呀

香港身為一個國際都會，
機場就好似香港嘅心臟一樣咁重要。
每個星期都重擊心臟，香港仲有命嘅？

警告你地班人
千其唔好逢星期六日咁準時1點一齊入機場，
大嶼山交通會負荷唔到㗎
到時塞住曬成條入機場嘅路，
搞到遊客同d crew入唔到機場，咁就慘了
睇怕又要cancel好多班機⋯⋯

塞完星期六日，
兩日內cancel同delay左咁多班機，
又要幾日先回復到正常，
但係話咁快又到星期六日！！！！！
你地班仆街又出黎塞！！！！！
你地知唔知機場好慘㗎？？？？？？？
未回到氣又比人再塞過！

點知你地班人咁有毅力！！
知道左機場係春袋，
約好個個星期都準時1pm塞機場，
痴撚線！！
長遠黎講對香港經濟一定有好大影響⋯⋯
知唔知機場每秒幾多錢上落！！！
你地班廢青have no stake in the society㗎，
做一世都賺唔到咁多錢呀！
你地短短地搞兩三個星期，
到時外國政府都一定會忍唔住出聲，
令到香港政府同商家佬都好頭痕！
我依家強烈譴責你地班暴徒阻住香港經濟發展呀！

好人一生平安，
認同請分享！
推比全世界知！

宜家預測9月1打風

9月1 一齊錫春袋

好

1/9開始全部運動都要集中機場

91機場

之後每個禮拜兩日齊人共識機場

取消左航班就走得，唔洗等差佬入黎

齊上齊落
但去機場成本幾高啊

貴少少既車錢成本居然高過食煙食子彈
冷氣軍師

91 機場！！

依家入機場啦好無 求下你

P牌絲like唔到。
推!!!!!!!

㨁！！！

26 去一去
1/9 再去

9.1啊
錫瘠佢個春袋

你地屌我都要講！
尋日一早叫左你地去機場！
今日見死不救就真係當荃葵青手足係condom啦！

仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

講緊琴日叫今日去果d..

反送中運動之後要點行之我見

去機場

若敢街頭被捕
何不機場勇武

828國泰城，歡迎警犬射催淚彈呀

推爆揸春袋

一個問題,我知好ON9
但一定要係塞機場前問

9 月1 日

冷氣軍師

9月入機場

91咪去囉

春袋，Gogogo

糕!!!!!!